9人涉協助12偷渡港人被捕！ 事件是警察設局？！ 特朗普拒絕線上辯論！ 〈蕭若元

9人涉協助12偷渡港人被捕！
事件是警察設局？！
特朗普拒絕線上辯論！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020/10/10

memehongkong
706K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：